岩岩去超市買野個陣見到個廢老拉低口罩對住D貨係到咳到甩潤咁款

唔知佢係專登定真係忍唔住
提提大家去完超市買完野全部貨都噴一噴消毒噴霧好D

無計啦 老人家係唔鍾意基佬

番屋企用火燒下佢

幫阿伯即場火葬

即場確診火化投胎直落

樓主係廢老

即場揾箭射他

我接住定延的心心箭

是

叔一燒thx

今日都見到有個廢佬拉底口罩對住D貨狂咳。

好多廢老都專登除罩咳

買野返屋企唔係一路都要消毒咗先放好嘅咩